有冇人會戴口罩戴到隻眼好唔舒服

成日噴啲氣落隻眼度 搞到勁攰

你個罩有問題

same
我係好易乾
好似啲風係咁吹入眼咁
唔知關唔關口罩條鐵絲太緊事
好似壓住個眼袋咁
見有啲人唔揪實條鐵絲
漏晒隙咁 都唔知想點